【認真】有冇人大個之後飲過人奶

係人bb個陣都飲過啦，撚記得咩味咩 所以想問下咩味，好奇一問

好難飲

一定有人飲過

臭?有冇牛奶味

以我所知我呢世仔都冇飲過人奶

利申 都想試下想知係咩味

讀幼稚園果陣有諗過試下人奶乜妹
塞個頭入老母大波到(佢有著BRA有著衫), 俾老母推開左

打開office雪櫃摷下

同自己老母攞奶飲都俾人拒絕 陰公豬

醒下啦 幼稚園成三歲 老母收左奶十世啦

幫個仔試毒
睇下佢老母個矽膠袋有冇派膠畀我寶貝仔